Het was op het moment van haar grootste opwinding, wanneer ze drukte op me om haar meteen te neuken, dat zei ik- "Mijn dierbare zus, er is nog een ander mysterie van sensueel wulpsheid die u tot nu toe nog niet hebt ervaren of geïnitieerd in, en ik sta op het punt om je hierin te instrueren. '
